雞眼治療方法

早幾排腳板底生左粒雞眼 有啲唔方便 會痛
有咩方法可以盡早消除
求解答

藥房 買嘢搽 搽幾日 會成舊甩
會好有成功感

痛撚到pk

買咩搽
甩個陣會痛？

最好搽完一段時間，面嗰層起咗出黎搵舊磨腳皮嘅石磨平佢下。再重複成個流程幾次就連根拔起。要有耐性，可能好多次都未磨到底，但最終點都會起出黎。

成粒用開信刀撩出黎

其實我呢排塊皮有開始甩 但係我滅到個粒野個陣好痛 驚流血個啲 就拎較剪剪左滅左個啲皮